{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72305&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 STRL 호텔"
    },
    "text": "STRLホテルはお客様を本当に歓迎します。 最高のサービスと親切、清潔さで最高のサービスを提供します。 最近GRAND OPENされたホテルで、客室はとても広くて快適です。 また、ホテル周辺には駐車場があり、車を便利に駐車することができます。 ホテルの前には無料で利用できる公営駐車場があります。 この駐車場は夕方9時から翌日午前9時まで利用可能で、計7台の駐車施設を保有しています。 周辺には様々な観光地と施設があります。 晋州KTX駅までは車で3分、晋州晋陽湖公園までは9分、晋州城(チョクソクル国立晋州博物館)までは8分、晋州公設運動場までは8分ほどかかります。 また、晋州市外バスターミナルまでは10分、晋州高速バスターミナルまでは12分、晋州ロッテシネマまでは10分、晋州教旭大学までは3分、晋州慶尚大学までは20分、晋州総合公設運動場までは12分かかります。 客室の内部施設としては、全ての客室でネットフリックスを視聴でき、空気清浄機やスタイラーも提供しています。 また、高級ブラームス足マッサージ器やマッサージチェア、65インチの大型テレビもご用意しておりますので、リラックスできます。 最後に一つの案内事項ですが、週末は連泊できないことをお知らせします。 その他の付加的な事項を含め、具体的な情報がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "STRLホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "最近GRAND OPENされました"
        },
        {
            "question": "客室の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "客室はとても広くて快適です"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの前には無料で利用できる公営駐車場があります"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕方9時から翌日午前9時まで利用可能です"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "計7台の駐車施設を保有しています"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や施設がありますか？",
            "answer": "晋州KTX駅、晋州晋陽湖公園、晋州城(チョクソクル国立晋州博物館)などがあります"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスの視聴、空気清浄機、スタイラーが提供されています"
        },
        {
            "question": "リラックスできる設備はありますか？",
            "answer": "高級ブラームス足マッサージ器、マッサージチェア、65インチの大型テレビがありますので、リラックスできます"
        },
        {
            "question": "週末に連泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末は連泊できません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 302
    }
}